[LoL]英雄聯盟 S9賽事討論區#426

就算bo5 以呢幾個態，多數直落3-0，bp係緊要，但都會見到打到內容，skt呢幾日真係玩緊solo Q咁，完全無辦法攻守。

1001

邊個先啱

SKT唔知頂唔頂到25分鐘

推

Jensen 會唔會俾Faker 單殺

mikeyeung sup

冇人開我先開

SKT俾返個位GRF啦

Push

其實PICK李星PICK到全世界都唔驚都算西利

大清加油

下次1001果個記得開Post好冇

"垃圾"都過唔到有乜好提

但仲有班人覺得bo5有得打

賽勒斯 李星 EZ SKT三寶

想睇尿狼打ig
呢場是撚但啦

SKT有冇帶Haru去

有

又玩GP...

Teddy

李相赫爆seed虐殺彭亦亮

teddy

下路又要比人搞

以家似clid同teddy champion pool出事喎 一個死玩ez kalista 一個死玩lee sin

Teddy狀態係發生緊咩事

送閃?

大清

MATA

Sor ,無睇自己中咗1001

真係得clid 打機

clid玩李星係唔同d

TL都俾返個位TSM啦

teddy
E拉兵冇隻拉死

其實有乜問題 閃換閃 唔蝕WO

J4上6果陣佢都有番閃

轉晒打法 ， 可能琴日俾人屌得太勁

Skt打前期套路 好少見

好似好惡咁喎skt

仲想讚TL 狼死咗
點知又輸返

大清咁垃圾真係笑死人

終於唔洗farm返廿分鐘

大清真係垃圾黎 帶tp送死
屌你老母 呢波帶heal邊有得輸

SKT尋日比人屌虐
今日好撚嬲WO

琴日比人屌撚到仆街啦應該
呢場贏左起碼好有機會入前4

等睇jensen又俾akali撚

前4 有FW同PVB 點入唔到

feel 到SKT 嬲左

有 FW PVB 點會入唔到前 4

有電狗同外卡係到 難D入唔到前4

咁樣先好睇 營運戰術悶撚到嘔

大清果下返返塔底起碼可以拖到件

連faker都帶埋tp好明顯skt今場想allin teddy

依場輸都前4啦

最強聯盟標題：SKT眾神覺醒

skt下路明明好穩，琴晚係都要玩奇陣

係屌返醒

大清打左幾日 雖然團戰表現唔錯
對線基本無優勢過

Faker 唔帶電神

睇完尋日SKT v IG，絕對有理由相信SKT係MSI最廢嗰隊

corejj tahm kench 帶烈地?

根本day1完就要醒

唔求打贏ig 但起馬贏g2先好咁講

而家係要避四強就打ig 諗唔到點入唔到前4

避到4強決賽咪又係要打

用到咩 要呑到人？

唉
世風日下
Tsm呢啲真國際強隊入唔到世界賽
TL呢啲廢隊俾錢就入到

不演了!TL綜藝之力全開 3TP終極開送

大清狂食q

大清又殘

3下之後q中人都得

入唔到決賽會柒過kz
不過琴日個場已經柒咗

Skt個陣用牛係唔係好少少

搵大清黎出氣

第一可以喺第三第四之間揀
不過有TL揀 IG實揀啦

大師兄搞乜冇晒狀態咁

廢狗學人帶tp
唔打爆你就假

冇計
尋日俾j神雷完屌左佢一鑊
今日冇晒精力

大CHING有位次國際賽係打得好

不嬲出國都唔會有狀態

呢版牛唔係Top Tier

又唔好咁講
上年MSI 打得幾好
琴日都係

琴日舉完重, 今日叫番Jensen舉

邊有人會帶烈地
tahm kench 成場都唔知會唔會觸發到10次

Jensen真係好撚廢手

尋晚skt一定係俾kkoma屌到仆街

與其揀始終有風險既SKT

咁不如揀TL 穩穩陣陣 一陣G2踢走埋SKT既就輕鬆拎冠軍

Faker咁樣miss大

如果今日TL輸埋俾FW就仆街了

又嚟NA first seed 嘅傳統
關鍵賽事輸咗
打Tiebreaker輸埋

最後出唔到group

之後G2拎冠軍

已經輸咗

Kkoma真係skt強心針
每次輸一場有kkoma屌完即刻回勇

想睇kkoma岀番嚟Bp

條線即刻穿 唔洗打落去

應該係想前期對線打贏人既
烈地前期好勁,但對面JG係咁落黎

大清變大洞
其實場場都係靠impact

yes

係 zefa有時好似搞唔清狀況咁

impact ult早d?

真
除非TL 爭上第二
只可以喺G2 SKT之間揀

如果唔係諗唔到IG點會唔揀TL

睇住先啦講真 唔係笑tl但打g2 ig有咁惡先好話咩眾神覺醒

khan

Galio好似都唔係top tier 係配kalista用咋

Impact次次都係拎完一堆頭然後自大塔殺送返俾人

之前世界賽kkoma d bp勁撚到

係呢個地方回城

galio點會唔top阿

galio 比賽top tier support黎

應該難D G2都係用IG類似既打法 但選手實力上IG每條路都勁好多

SKT依加係實力差唔多 但打法問題搞到依加咁既地步

對tahm 喎對skt pick support 先

bp好既教練其實好難搵
有啲隊真係俾啲垃圾bp搞死

其實佢去到邊個位先番屋企都會隨時俾人大到
根本都係搏

好似一次姐 但起碼都殺到
佢次次對線都贏 然後帶優勢比隊友

唔明SKT FANS諗咩
點解G2踢走SKT會輕鬆啲
講到SKT>G2咁
成句野矛盾到

打兔仔 BO第5場用特朗德搖擺去SUP

SKT個打法太偏重後期 覺得拖到後期就贏
就算換左咁多人都係用呢隻打法

係第一場

點pick牛 仲要skt support 早pick過 tl

你牛打tahm kench 直接條線唔洗打 無得打

加上牛太多counter

隻rift?

呃晒全世界

預示者浪費左不過好難放

終於唔係揀隻ez下路龜線

放中必推撞一下都好啊

大CHING輸50隻兵

SKT係LCK真係好多場擺到明同你妹到30分鐘出山打
對KZ係咁, 對GRF係咁

點解強國個邊有得睇選手視角.TWITCH會冇

LCK慣常打法 佢地用呢個方法打左咁多年
如果今次真係輸LCK真係要改打法
呢套已經唔啱用

最勁係Trundle用到魔器食埋個patch既優勢
不過果場BO5都係打到game5先贏到

SKT個陣後勁不繼，MSI真係可能會小組出局

你睇faker視角唔洗30秒會頭暈

海燈

海燈SKT粉?

最好都係14分鐘前食塔皮，不過TL唔敢過河，放都食唔到

呢場係SUP 視角

TL

大清狂送

Mata flash

今場已完

咁嘅meta洗乜後勁

得CLID一個打機

啱啱招大穿過左？

吓
不嬲都有

gg

拆D視角出黎賣比大陸佬賺返筆

Sor上次我禁左睇faker視角一陣 真係頂唔順

廢老MATA

中左Galio

燈埋啲實唔中嘅嘢 好燈好燈

MATA 閃TAUNT同R 撞都MISS都殺到

大清陣間打FW 繼續係咁嘅話
又出唔到group 真係唔好怪人

閃落sup度都走到啦
隻弱智仔

要食暈浪丸先睇得

有無link?

弱智大師兄

Kalista招大好似穿過左大清

其實想睇TEDDY

varus ult root galio

今日SKT 真係有火

呢2句真係差太遠

TL人肉沙包

I came to win

好惡

faker

你老尾AKALI依隻野真係好反智

TL想射又射唔出咁

Impact

akali真係太op

Na得sneaky打外戰勁
大清呢d軟腳蟹 唔係點會年年s賽入唔到8強
仆街 岩岩塔底又空大

大清廢到

Teddy 今日有貨交

啱啱Impact一個震懾SKT 4個，係衰唔小心俾人捉到

唔大khan大隻可以比人收走既mata

淨係係支那微博睇到

Impact又收左skt錢

今日中上算正常
賓仔同大清2條友食哂屎

其實而家雷茲係咪唔用裂地
定係中路雷茲先唔用?

今場真係大師兄鳩下鳩下累事

雙土龍
TL正式收工

原來stop到

已經比人斬到差唔多勝率最低
去到pro player度都係咁無恥

睇情況 但中路帶星星應該係最差

好正
可惜冇得聽埋個選手講野

阿卡莉REWORK果條友同犽宿係唔係同一條友
條友整既犽宿,ZOE D技都係痴撚線

Balanced

SKT開圖了

偷大佬都係琴日caps 玩得行雲流水啲

Sneaky sub 報到

上douyu揀番LOL分類 跟住有個tag係賽事直播 每場都會有1/2個人既第一視角

睇陣容 同打法 知人地會dive 多 cc先烈地 要early game advantage 就慧星

CertainlyT

Clid惡到

其實都係睇人多d faker之前有講過佢單純係想帶就帶裂地/相位

始終有人鐘意裂地穩陣加雙防 有人覺得相位加跑速避技好d

TL個陣越打越有，怕驚過

大清食撚左屎呀全場鳩放大

賓仔真係冇得救㗎喇
Steve 準備定錢下年買jg啦

impact
DL

Impact 好撚勁

經過琴日同今日 我發現有D唔係 SKTFAN 仲緊張過 FAN的
一路輸就一路閙 嬴少少就只係講隻英太屈

corejj真心勁

海燈真係燒山級燈神

越打越死

贏呀屌你老母

第一年睇比賽
大清自己一逆風就會on9

唔記得bang定wolf話tl corejj仲勁過ssg

大CHING啲大做乜鳩
就算俾佢中咗都完全冇用

TL個陣奇奇怪怪咁
想分割戰場但係又好似唔夠勁

DL

差4lv

如果昨日SKT用返常規陣打IG超進攻陣會點

大師兄同teddy差4lv
真係笑死人

akali又要改弱
咁高勝率

大清5000dam 屌

你個名 係咪代表你句野有問題?

faker嬲了

DL輸6k

差啲penta

akali cls

琴日輸得太甘
今日搵人出氣

可能有得打

Faker akali

大清又扣閃

大清有閃 明明可以操作 又on99死左

勁既proplayer用阿卡莉呢隻野真係無上限咁

MVP FAKER?

大清有西用咩

大清今場冇得賴啦

Faker 個petna 俾clid拎左

Look at the angry of defeat yesterday night

SKT贏左之後成隊都係黑面

Faker is god like

成場唔知大師兄有乜撚用

SKT係特登第一場對IG試陣 定真係唔識打

FAKER終於識笑

下場睇唔睇好電狗?

真 點nerf都仲有人玩 仲要勁到仆街

Double LUL

akali 個R2 0.1秒點反應

Faker啱啱笑咗

akali呢隻英比勁人玩真係冇得輸

應該係經過尋日 今日先改返常規陣

見到impact 咋

咁真係嬲

其實係輸1lv teddy企位

一陣有ts第一視角睇

BUGI = FW = FREE WIN

當然係特登
skt 贏太多唔想贏

Faker 狂望msi個盃

唔敢用啦 最後一個藉口都冇埋真係成個賽區收皮喇
尋日個場以後可以繼續賴輸draft

賽區差距囉
一陣SKT贏到G2就真係翻生喇

同jensen akali 2個世界

你同我定啦
佢而家肯定度緊稿
最後屌返你轉頭都得

最證明到自己果兩場輸左緊係黑

jensen clapped

試尾毛咩 你會唔會攞個無練嘅陣喺比賽去試

下年先係TL嘅全盛期
因為佢地終於可以儲夠4個外援

打垃圾尿狼會唔會比16分鐘更短

大陸仔同台仔又要嘈交了

佢真係見親IMPACT都好開心，S6 GROUP STAGE嗰陣佢贏完未起身已經笑口犀犀，行埋去直頭笑到四萬咁口

Kkoma 屌醒成隊

jensen 背叛c9 既下場
出到黎場場比人屠

大清廢撚到

首先TL放晒Akali Sylas 已經on9

連DL都廢埋
成隊得Impact CoreJJ 正常

下場FW v IG，要轉睇Garena/大陸台睇chatroom

冇人會睇FW個邊上路

有咩好嘈
盲既都知冇得打

其實好似輸下路

至少出到黎...C9 4強就收皮

真,我次次一到電狗就轉去睇Garena

jensen做乜廢成咁

唔洗嘈 尿電打條撚咩

真
Jensen下年有NA residency
可以買外援JG

skt 尋日輸到咁我諗住fans 應該都服輸
點知又變咗特登pick 黎輸
skt 點先輸

Perfect game

由第一波TP 返黎落塔比人DIVE個下
就注定大清今場要比人屠

都係嗰句，TSM代表NA，一定唔會打到屎咁

搏屌嘅心態

0塔

明眼人都知係bp教練廢
Pick大波妹唔ban draven

Garena

多謝海燈笑話提供

輸就輸 講咁多野做乜

真呀 c9至少世界賽4強就收皮

唔好再玩中後期陣喇

應該唔會
ning 訪問個陣講打強隊想用自己最強嘅方法去打
打弱隊就想趁機玩下打下交
我覺得佢地想打交可能

SKT 等陣向caps復仇

一定係打下路啦 你用青蛙打線就預咗辛苦
Xmithie又唔夠支援

FAKER係咪每次都手刃叛徒?

TSM/C9一定會打得好過呢隊TL好多
屌你大CHING真係國內王 頂撚住晒啲位

琴日一輸就比人吹到外卡＞SKT
咁NA係咩

上中下野damage

大清打少TEDDY一倍傷

真係輸 仲要好肉醒
SKT FANS

遊戲台 媽咪麵----- 海燈

打親隊友都特別落力

大清入過8強未
年年打爆自己賽區然後出去出醜
最強烈對比係c9年年都係最爭氣個隊
唔到你唔服 真係人既問題
唔好咩都賴賽區

次次團戰第一個比人秒 打條撚咩

4強都叫「就收皮」

skt肯轉下風格打agressive啲係好事嚟
雖然同ig仲有距離
個feel有啲似第一輪打grf咁再慢慢打上去

無錯 會覺得好失望 用D咁既隊 但係只係BO1
而且無諗過SKT會全部BO1 全勝
有機會最後4強 > 去埋冠軍賽就開心

eu個邊好似興用draven thresh依啲暴力下路打sonic? 唔肯定有無記錯
仲要jkl打draven打到做pro

佢地心態應該係想虐打對面
不停打交

海燈好似仲未燈中過ig

SKT FANS

反正泰囝咁撚屎不如出下MIKEYEUNG打算啦

買咗2千電狗

琴晚theshy都未打夠 0/1/0

賓仔呀

jensen 好屎

SORRY

MSF出過blitz打贏sonic

唔好講到TL好似打得贏SKT咁啦
未打之前都知輸8成

NA出國最勁一定係c9
聽講c9有最強勁既跨國後勤

group stage第一係咪有得揀打3定4?
咁SKT應該玩成點都係打G2啦

Mata好雷

人地係要用國內成績黎就串C9
至少出到黎 C9世界賽至少 8強 上年4強

條友講到C9 好似年年無得打世界賽咁

陣間電狗會俾人屠成點

下場係今次比賽差距最大既一場
睇下電狗撐唔撐到20分鐘

一陣中台大戰，好興奮

屌tl

電狗!開左去Garena台了

好在SKT 16分鐘輸
電狗撐到17分鐘都有借口

mikeyeung可能仲勁過賓仔

ig班撚樣會唔會專登troll踢TL出局

你大佬大清有邊場唔比人壓cs
今場無impact tp幫佢
直接爆炸

IG v SKT先係差距最大嗰場

電狗嘅目標應該係頂到16分鐘當贏

IG放水俾FW
FW再陣間贏TL

TL已出局

pick傳統陣容都可以捱吓打嘅

想台仔打柒大陸仔
但無可能

因為拉中就死

派賓仔出去我寧願睇nightblue3
起碼好笑先

有人問過faker幾時用裂地 佢好似答隨心咁

逼害大清

中國唔放得水俾台灣隊 暴動都似

佢係答唔記得咗點解會用

啱啊

佢hea答啦 真係話你知咩matchup帶咩好咩

zeetwo

wolf live講skt可能會再試sona+taric
咪搞咁多嘢啦頂

FAKER

其實睇你打咩對手囉
怕死帶烈地 一定得
對面係強gank 多數帶烈地
你覺得對面傻仔 可以壓住黎打 未帶其他

對FW試未得

big slap on our face

強國除左G2場場都唔輸得
SKT唔使講啦
中台大戰, 唔使講啦
中美貿易戰已經輸左,輸埋比NA就

對g2唔出奇 繼續試陣 6-4出線就得

JEESUN

Jensen仲係C9 出黎MSI都唔會有分別啦

今日嘅jeesun

單手都打得贏啦 而家IG真係勁佢地幾個LEVEL

我大佬鬼係大清

JENSEN係C9 就會係我大TSM出黎教訓IG

右邊條女好似幾好喎

你講到成隊ig都係支那人咁

jeesun都唔識

支那隊打台狗真係未輸過咁

不過SKT teddy 同clid個英雄池好似唔太掂

佢地好固執
當年點都唔ban 好運姐

Teddy唔掂

係wolf話有信心打得贏

喺邊到跌底就要喺邊到企翻身

點解火龍個樣咁弱智

FWSWIM

唔係ez就克黎斯坦，同bang 差幾皮

尋晚講大清比人壓cs
你就癲狗咁咬住我唔放
搬咁多理由幫佢解釋（十足dl平時d行為 輸左都特別多藉口）
今日諗住點幫佢兜

放啊duke出黎打下機得唔得

希望fw贏

台服可能有嘢送

啲支那狗同台狗喺英文台嘈真係好低能

對電狗出TS
真係想打撚死台仔

TS打喊露

CLS Garena主播:這場應該可以看到巴龍,在別人身上

而家既skt同上年rng 差唔多
下次打ig 一定會反彈

佢冇李星就冇超水準發揮

轉代理先啦 淨係識cap水

ig一隻手玩FW都未必打得贏

入到淘汰賽先有機會送嘢

佢地就係想打撚死你地咋嘛返屋企

呢個META都係呢幾隻啫
咪仲有法洛士,凱莎
呢D TEDDY都會玩喇

電狗咪一樣2個韓仔

依樣唔覺 除咗汎 法洛士kaisa黑人都有出過
係今次msi態唔掂

你有冇睇比賽

Teddy係唔識玩汎咋

JKL Kaisa

話時話 係咪得rng ob5贏過ig

頂到20分鐘當FW贏

基本上JKL想玩咩就有咩
啲隊次次都拎晒啲BAN去Rookie同Theshy度

遲d去番玩坦Jg個版都唔知點生存

咁佢呢場真係垃圾
冇野好解釋

但尋日我已經分析完你唔聽盲反就你事
同埋自從dl離開tsm我已經冇諗住再幫佢護航

係,中野懷孕

Akali 68% win rate
32%都係靠fw tl

IG個陣20分鐘後先勁喎

今場起碼有25分鍾啦
IG咁既陣打得快極有譜

佢李星有時都唔係好掂

諗起琴晚好似有人講過
skt打得唔錯 起碼冇俾ig機會打巴龍

clid 就係Lee sin JR reksai三隻
通常一隻比人ban 一隻比人拎 剩底就揀左Lee sin

真係唔識

有冇人可以放the shy 第一視角條url

ig試陣feel

我頭先未睇ban pick

kayn

ning

上年的話 RW都贏過

玩main角ning

開始撚狗

WOW!!

電狗個陣應該唔會好似SKT咁16分鐘GG

掘地佬打唔到ning咁有影響力

Ig個陣咪撚輸呀屌

幾時有riven啊！！

Bp已經覺閃電狼輸左

FW咁脆皮

NING出MAIN角

Teddy唔識玩汎
有冇睇過機長時期嘅佢

又有泥漿摔角睇

Skt vs ig果場 咁早出到暴風劍已經完左啦

Sonic g2用mata打

十分

買咗2000電狗贏 等收錢

又水槍EZ

FW個陣會否太濕鳩
想點打

趙信gank得邊路

RIP

FW MAIN角流

ig笑容滿面
fw個個都好cool

wa

TL下年重可以買咩人
佢地今年world睇怕隨時又小組出局

有錢收了

上次比賽佢玩唔掂

睇佢韓服係得依隻唔太好

打閃尿狼都俾晒面

THESHY

迫咩害 抵死
打akali帶tp 團戰諗住靠sup保打對面一堆cc同傷害？？ 以為對面會放過你？
下路組合2v2少兩招本身已經難打
仲要1lv tp返去都唔肯死係塔底
塔底死左起碼有兵仔exp
經都無食對線想唔輸都難 比人6lv打4lv zone out
之後中期貪兵走埋d銅牌位置比人開
咁都算 仲要團戰r唔肯扣 成日射sup同top呢兩個好難射中既位
明知tl要靠自己 表現打得咁差
睇到我火都嚟

first blood theshy
然了

笑咗

theshy

The shy

TS:遊戲難度足夠了

冇可能，IG想撚狗撚耐啲咋

送完係到笑

theshy話讓你一個頭都照嬴

TS:增加一下難度

city仔

死咗先會笑

ts 0／1／0 咗 可以完場了

AKALI無閃 上六前無機打

送FB照嬴,未撚驚過

頂

teddy 唔識玩vayne 都講得出 以前未睇過jin air ?

喂theshy依下真係好似送頭咁送

見到人就衝上去打
痴線

以為得hanabi一個

THESHY: 上次唔俾我打機?
今次等你地冇咁快打爆

betty唔識食兵？

呃機打
要平衡下實力

依排佢隻汎真係唔掂

琴日無打到機

仲球女

我知
但加埋個cam 好似平時啲人open咁送

原來比賽SER啲語言跟番選手想要咩語言

真係好癲
直衝過去

rookie輕鬆1抽5啦

大清次次出國就腳軟

火龍已經半血+俾人控線

佢今季玩得一場VAYNE冇咩突出PLAY就冇再PICK過

the shy

TheShy - 0/2/0

I'm really confident that we'll be the way better bot lane. (Laughs) I see games where G2's bot lane is 100 CS down, losing tower, and getting killed 2 vs 2. I can't remember any games like that for us. CoreJJ and I don't make many mechanical mistakes and I think we play a lot cleaner in general.

-- Doublelift 2019

Ts

真係有得賺了

台狗已嬴

Theshy仲上
點會打得贏xin

IG好撚有俠義
鋤強扶弱

佢rank玩汎都差過其他

TS :諗諗下都係送多一個頭好玩D

佢點會理打唔打得過
總之就係打

TS歡樂送

係咪jgy 同佢哋溝通過

ig一隻手玩都贏啦
怕咩

theshy +5000

3:0
諗起G2個場了

TS

依吓講唔通啦

增加娛樂性，啲台狗就打哂飛機

theshy玩得好開心

電狗

單殺

Ts黎料

Solo kill

下路咁都睇唔到xin zhou折緊眼 jm9

IG 故意羞辱skt

solo kill

ts:我睇你地點15分完

泰仔單殺TS
台仔有排打飛機

Shy

ts0/3/0

theshy想讓幾多先反cap

火龍 世界第一上路

拆

超越

Hanabi想走

狼味

TS比人屈返轉頭

仆街 真係迫害我大清

打好少少叫番高價錢

又要JKL企出黎

大陸狗們，上水喇

FW>>>>>>>>>>>SKT

單殺ts

韓國殺手台仔又可以吹奏

亂打
送分俾人
讓賽
仲有咩

又比台仔打j

theshy: 尋日尾場悶到仆街 今日可以玩多陣

有嘢送了

ig fans boy: ig玩野姐

踢走TL

電狗表示可以收工 輸左都無野比人屌

交易現場

ts：讓10個頭左右，我就應該可以玩遊戲了

火龍有啲料

打出身價？

都好 可以睇電狗點throw

羞辱SKT

大家放心，電狗好快就會自爆

Skt自取其辱

IG到底想點逼容SKT
得SKT16分鐘俾人完場，其他讓曬賽咁款

明明對線係DL最強既地方 唔明點解唔pick打線組合
上年msi都試過打穿uzi條線
何況今年仲無純對線好似上年uzi咁強既線
再係咁出到線都係一輪遊

衝入泉打人

屌你想燈死IG

求ig fans提供更多

係SKT自取其辱姐

betty廢到

ig咪撚輸呀

ig啲比賽十分鐘先係正式開波

仆街 柯煙左ig

ts 對住啲垃圾隊特登9玩

FW轉型做蝗國殺手?

琴日打skt果場呢咁

theshy 第一身冇料到

原來jkl帶tp

電狗贏4個頭，但經濟只係多1k

TS 041笑死

bugi on9送shutdown 電狗898

贏1K都冇

大清心諗唔係咁都比人踢出4強嘛

屌呀
ALL IN左IG 成萬

akali

電狗拎完人頭但優勢拉唔開
15分鐘就仆街了

鳩咗啲囉

Ig呃機打

呃game打

3個頭但贏得400蚊經濟

已經平左經濟

同打越仔一撚樣

開始聞到陣狼味

041 theshy

話咁做追到得返200蚊經濟

ts:屌你班撚樣，我想打機呀，送左咁撚多頭咪撚令我失望

Rather真係垃圾黎

屌你IG經濟超前埋

TS想呃機打都冇用，中野下都唔合作

TL打慣左妹到後期
係NA就有用出國比人打到仆街

咦 幾時又追平架?

FW經濟完全冇拉開

難D

電狗中期spike
拖多一陣就真係仆街

好廢

Ez輸兵

Bugi勁

ig輸人頭，但係食兵同塔皮都係無輸真係好屈

球女一早跑線咪好

屌你IG真係呃機打

個龍門真係任你搬

IG唔係咁樣迫害TL呀

咁又試水溫呀？

泰仔打得好

上野送頭二人組

IG 究竟有幾憎TL

Theshy做咩

龍門任你搬

IG買左外圍?

轉會價錢高少少

仆街all in左電狗

成隊IG 做左麥麥送咁 我睇緊D咩

Hanabi

試陣姐，呃我唔到既

兩隊廢j

我買左100 fw 唔係真係有得賺掛

世一上單又黎料

咁又當係IG讓賽
SKT就係垃圾

係all in ig唔好啊

屌你老母IG逼害 ALL IN左

今場電狼打得唔錯啦 d決定做得幾好 成班上哂身除左Betty

IG又想自製逆風局再打贏

theshy個call柒到咁撚樣

好似輸幾多 都會覺得ig逆轉到

依d先係識用xin zhou打前期再壓線dive再攞objective
bugi幾好

唔好咁多幻想

正常啦班i支狗係咁
唔好在意

讓賽囉
送分俾人囉
試隊囉

逼害我大清 垃圾ig

我都all in咗電狗 之前輸淨2000 今場all in

泰仔呢場都幾勁
俾人GANK咗咁多次都走到

琴日kennen 010 今日051

佢隻EZ前期不嬲柒

唔夠打就話呃機打
人無恥則無敵

IG 9-1
G2 7-3
SKT 7-3
FW 4-6
TL 3-7
PVB 0-10

笑死

Hanabi真心打得好 拎最多優勢無輸返出去

唔覺得電狼會贏到
但下下都話咩TS玩得好開心IG厄機打亂玩真係好嘔心

笑撚死

世界第一上路051做乜鳩

逼害skt

韓國殺手 羸左架話成班台仔又打飛機
IG生性D啦

成日都吹ts

屌正話ts死第三次仲笑得好撚開心

IG搵電狗嚟練逆風

屌你garena聊天室話TS學國動笑撚死

Ts:正阿有機打啦

人哋係打得好過ig喎就咁睇依17分鐘

真

講撚到IG已經輸咗咁
16分鐘SKT狗好肉酸

我唔覺得係厄機打
但係ts真係笑得好開心

SKT FANS全面進場

世界冠軍唔夠16強打
任你up

講真今場fw打得幾好啦

當fw贏咗，18分鐘啦

Fw勁過skt
已經17分鐘

根本就係上場ts啲隊友搞到佢冇機打，所以佢呢家玩返ig轉頭

SKT廢到俾IG16分鐘完場係事實

ez咁都空 真係廢

經濟有拉開過咩

又含血噴人屈人skt狗
I支狗

有得上水好上
一陣IG贏咗又要收皮

贏咁多都係贏2000
基本功差好遠

關咩事
唔覺得最後電狗贏到
但而家死就死啦 唔通真係特登送咩 on99

打到咁 都係輸2k

如果ig廢
SKT 則更廢

skt 16分鐘輸game vs 電狗 17分鐘贏2k
skt無說話好講

係 ts呢場一定玩得好認真定啦火龍大於ts

Fw唔搶龍 ig幾隻英有風龍都好煩

點都好呢證明火龍先係世一top

TS心諗：dllm，今場我送五個頭，實有機打下

巨人殺手FW

skt嬴咗呢隊fw喎

電狗已經頂得耐過SKT，係時候自爆啦

基本上次次IG一上頭 都係得JKL係穩定咁推塔

我話呃機打就真係呃機打？
我係IG隊員？SKT狗真係好撚柒

又係全AD EZ 屌

電狗贏唔贏真係另一件事
事實就係jg 蹲上打柒左TS，乜撚野呃機打

依個post啲人真係好肉酸 咪輸打贏要啦

唔明點解ig講得試隊送分
skt唔講得

琴日skt根本唔撚爭氣 我睇睇下都無眼好睇
今日fw打得果斷 唔計ig有無鳩打啦

實力差咁多都打成咁,話唔係打假波都唔信

依隊唔係熟識IG
成隊麥麥送

非比賽時間個post係最多討論

咁你講黎把撚？

火龍

無得雙水滴唔通出盧燈？

屈撚完人地skt狗未呀on9仔

嘩屌

062笑撚死

Ace

TL仆街喇

ACE

冇嘢了
jkl 雷到

睇到我跪左係到

賺返夠本了 今次

Ig係咪第一次俾人ace in msi

電狗累人輸錢

又呃機打喇支那

依家算唔算拉開

連登大陸狗潛哂水

062 垃圾話多

呢舖堅有機

又夾埋黎迫害大清

影帝ig

fw成隊食咗春藥打機

海燈真係好撚勁...

唔覺得fw贏到

對唔住電狗
以後唔笑你地

molamola all in 左ig

唔好玩啦 你覺得大陸想唔想ig 10-0啦
讓條毛咩

笑下唔撚得？
你地啲SKT狗日日鳩吹SKT幾勁又講黎把撚？

All in 曬ig

電狗!

很會演

doublelift再見

咁都仲係留力？
我真心覺得ig勁嘅
但依場係打得曳嘛

電狗還我血汗錢

屌你老母ig收左錢

如果ts好似佢D fans咁講真係黎玩呃機打
勁無職業道德,作為一個觀眾我會睇唔起佢

我d g幣啊

接Q love開始黎料

你班友ALL IN晒IG唔通真係比你FREE WIN 咩

betty閃入去一換一

收你老母閪錢咩

點解連登仔咁憎電狼？
因為憎台狗？

中上都ap 仲出ap咩

留名等睇ig 反cup

fw做足功課打

球女tp去中間

一認真就贏返啦

IG養肥成D雪球英應該都覆唔到盤

隻球女tp係中間

Ori 個TP

FW贏既話TL係咪凍過水

FW打得好好
好睇過之前2日

見到電狗咁，skt真係唔爭氣

正想講

電狗再拖就收皮架啦

頭先IG 1換2已經開始起風了

3火龍 穩了

好耐無打lol
中路球女咩tier到

我估ig會贏 lpl決賽最尾果場都差唔多係咁啦 硬實力差太多

B

3火龍

4-5啦

FW有三條火龍 點打

三火龍 電狗劇本

小組賽試野姐 起碼知道佢地唔可以玩sona taric

垃圾級

收到ts個頭就賺到，有d可惜

前期tier 5
中後期tier 1

球女神TP

TS 064

三火龍 怎麼輸

btw ez招大有冇中過

今場贏輸都唔笑電狗
交足功課

唔好話之後認唔認真
老實講一開始隨便玩比人gank死已經差好遠
由一開始認真玩根本唔會咁送

fw 幾多條火龍都無用
因間隻EZ 又會比人捉死

NA次次都係咁已經習慣了
NA都唔撚識打前期, on99

又拉拉拉

The shy個心態有d問題

準備4火龍

次次都係三火龍就自爆

台式EZ, 跳入去為左Q一下之後收皮

IG 起風節奏

ts 064 神秘數字

8個頭先贏2K

3火龍怎麼輸

上路個條？

其實講到尾都係2k優勢啫，25分鐘2k真係微不足道

8個頭先2K經濟

識玩前期嘅出唔到MSI

仲有兩座塔

老實我又真係未見過有pro咁樣1lv e上去打人

FW WIN TL 88

IG眼入面根本得SKT 其他唔在乎

雙大龍三火三兵營被反cup 完美劇本

咁上場SKT都係

唔係tank

三火龍 呢舖fatfat

TS被消失

係咪2016果一年

留名等睇fw開巴龍比人捉死跟住個JG又輸重擊 GG

Jensen去TL之後都打得勁保守
場場都係妹到中後期團戰

殺ts冇錢

開啦屌你 唔開想點贏

IG準備一場團戰就反CUP直G

電狗去到依啲位就唔識攻咁

都無開戰 想點開

電狼仲唔開 就等比人捉2波gg

拉拉拉拉拉拉拉

狼味 又開始妹

電狗再拖就輸

開龍引戰啦

拉拉拉拉拉拉拉拉

贏得2k邊有得咁玩

1.5k lead

#超越

先拉一下

到後期 fw輸緊8-9成啵

Ts唔亂沖就唔識打團

電狗係咪ON9
再拖落去實仆街

送到咁 唔識打都無計啦 IG送分都拎唔到

3火龍喎

top cs

三火龍
天助我狼

妹多陣 一陣TS多一件大裝
到時一波

妹到輸

似想等火龍啦

妹多陣就自爆㗎啦

對面2隻aoe強開喎

8個頭2座塔得2k lead

肯打未...

閃電狼加油
台港澳之光

JKL已經3件半裝
On9 閃尿狼

趙信 ez大後期冇咩用 相反對面唔同

狼味係咪就出現

Jackylove d tp

等輸

隻akali 係唔食兵?

閃尿狼準備輸

神CALL?

rather nice flash

輸lu

諗多咗

電狗仆街啦

GG

狼味 JKL CLS

我狼好波 all in有望了

fw廢到

人唔笑狗都吠 閃尿狼
拖到輸

屌那星

不演了

抵啦

玩水槍EZ都唔快完GAME

fw要throw game了

IG

Ig

拖到咁抵撚死

預左

打緊咩野??

FW IS BACK!!

呃機打

Bugi一心急就柒

SKT狗想睇IG仆街可惜唔成功
打J打到一半射唔出

jkl又quad

Betty 真係廢到

拉拉拉拉拉

typical 電狗

真係掛住三火龍 比對面睇穿左

BETTY真係好廢完全冇輸出

bugi on99

一下子就反cup返3K

電狗仆街了
SKT FANS又要潛水
IG FANS全面進場

招大永遠唔知射乜鳩

人地AKAALI 4:0 已經遇神殺神, FW 哩隻比人屌住走

對廢隊IG俾晒面

估撚到 凱能買個stop watch就開戰

好勁

Gg

不演了不演了

係咪琴日打得十五分鐘 今日想打耐d

只係ig唔忍啦
讓左半場都係咁

SKT狗先唔想睇IG呢場仆街喎

閃尿狼

個陣根本無開戰 想fw點開

FW咁多年黎都唔係好識close game

又係Bugi

自己拎嚟 磨到對面上力
ig已經唔係打得好㗎啦

隻JG咁樣衝上去打TS係想表演D乜

頭先比人打咗個閃 傷啊

ts troll 到咁都贏唔到，尿狼

輸埋火龍屌FW

屌三火龍咪算lor

成班靠哂火龍個邊 ig醒少少就知咩事啦

輸返晒

bugi 又幾好笑

永遠鐘意一波戰反cup

ig點都反cup到

The shy:廢撚到

一隻趙信衝去人地果到 可以ON撚9到咁

theshy終於笑喇

TS:

我狼威武

一早話fw唔會贏 無開戰贏幾多k都無用

685 DMG

香港人應該要支持LMS 既隊伍
飲水要思源
支持閃電狼

人地中路冇2坐塔都走到咁出同你打

SOLO RK VS 電狗

係人都覺得ig唔會輸電狗啦
勝利球迷咪會囉

6百幾輸出

Betty真係不行

iG當PVB FW SKT粉狗咁撚

theshy通常係自己送頭先會笑
今場第一次死同第3次死都係咁笑

贏10K贏三兵營都有機會輸
是我大FW

好明顯係輸隻ON9 JG

電狗真係好撚廢

球水閃入去做乜鳩

撐條撚咩

而家先黎打 on9

哪來的趙信

Rookie閃現撞牆

Rookie銅閃

邊夠傷殺galio

Betty招大有冇中過？

其實尿狼已經玩得好好
已經係SKT遊戲時間2倍

又撞

班連登仔真係冇人性
代表自己region既隊都敢笑

殘血見對面SNEAK巴龍深見不妙就走埋去送頭，笑撚死

佢閃到既話對面點都死一隻

如果呢場輸 隻球女好撚大責任
之前本身贏緊 無啦啦TP去中間死 俾IG拉到咁多時間
啱啱巴龍嗰波又閃埋去大技 之後乜都冇做過死咗

冇

漏撚左tl呀
大清嚇到賴屎

火龍隻阿卡莉咁多頭點解都好似好廢咁

Akali廢撚到

唔止啦 4個掛晒印記 配合ning 起碼三件

Rookie

cs...

機司唔係theshy

根本fw呢隊野就唔識end game
次次大賽都係咁

Rookie JKL 肥到

無金身

閃電狗隻中路會唔會太廢 CS輸咁多

隻球女真係好廢

如果碘先個位,faker用阿卡莉係咪最少殺到一件

贏2k close條撚咩

明明akali贏頭 但一直都無食兵咁 ts仲多兵過佢

Akali打kenne唔出金身係咩玩法

Lv輸埋俾TS

出件金身女妖啦阿卡啦 屌你老母

Lms end game係人地失誤一野過
但國際賽 人地撚有咁多失誤咩

電狗都撐到30分鐘
琴日韓國果隊垃圾真係情何以堪?

bugi招w
betty招大
邊招有中過

The Shy 051 > 077

火龍羸線
cs比哂隻垃圾AD食 抵輸

Rookie 贏100兵

係得IG打廢隊都可以令觀眾咁歡樂

咪頂左16分鐘 仲想點？

Theshy 玩親凱能都係死好多次

kaisa出火炮好用咩

Ig開始發現想打機嘅
The shy要送夠7個頭

唔識拎住優勢打順風 fw鍾意拖 人地唔打佢就唔主動怕柒

077
今場完咗會唔會又黑面

077但贏level

電狗>skt

電狗仲有一波單捉到ig既話都有機既

ELDER > BALON

LMS可唔可以唔再玩EZ
次次用Q poke係到呃傷害扮有用

垃圾trade

you cannot base race baron

最重要係捉到Ryze 同kaisa

Base race輸撚硬

Ig成班廢物
淨係識重金買人打假賽

頭先吹閃尿呢場好撚勁班友去晒邊？出返黎屌ts唔係呃機打啦

fw on9?

係ez咁撚安全都死

ez招大有冇中過

電狗都唔開

中阿

SKT>電狗
連MSI最短遊戲時間都破埋，無人能及

閃電狼邊有咁撚廢
唔好講笑

唔換就要打巴龍戰
電狗肯定唔想所以先換elder

trade有咩問題

死都唔開

根本無人覺得FW贏到
你睇清楚先啦on9

中過jkl

巴龍

唔玩EZ可以玩乜

Kaisa攻距唔夠 火炮配合大技

頭先就咁拎三火龍依家輕鬆好多啦

對面0/7 都高LV過你

EZ 兵都清唔到

明明其實good trade嚟

算啦唔好迫電狗 呢場算係咁收貨啦屌

隻ez想點

第一條elder會少個巴龍成分鐘

Ig後期勁都彌補唔到fw係上路前期打爆TS

派膠就認啦 咁077係咪打得？
我話佢派膠有錯？

不過唔開trade 嚟冇用

係 肯打嘅話係

電狗有著數啦
IG都推唔入
電狗想打團一定揀elder

有elder 都唔開 真係妹到收皮